有冇人睇過 我們無法一起學習？

後宮漫畫
不過d情節係幾搞笑
感覺係一套值得出動畫

最正係老師都應該入埋後宮

好似有人睇過

追緊，好睇

唔錯

有

黑長直

記得最近有集係講老師勁驚小強
咁啱佢屋企有隻彈出黎嚇到佢死
最後比眼鏡妹好啖定咁一下拍死咗

老師冇得輸

正

見連登冇post咪開個post討論下

老師同古橋

睇緊。。好正。
推薦樓主朋友遊戲神作

數學妹
感覺到火車上面有人見到

好進取 我鍾意

文乃

揀佢最正路

夠大

講大 老師都唔差

起碼男主知道數學妹冧佢

無人要游水妹

鍾意黑長直

黑肉一定要贏

新角色出現